呢個世界根本冇人重視我

好想死，但又冇勇氣死

連屋企人都對我唔上心

我同透明根本冇分別
我死咗，都唔會有人想去我嘅葬禮

一係唔重視我
一係關注我，想睇我仆街

除此之外，冇第三種人

你重視自己就得

你啲朋友呢?

第三種人重視你 但係你唔重視佢

唔理你係咪假膠,純粹想分享下可能有其他人都會睇到
建議增值自己
例如最簡單係去做gym, 如果覺得太貴/負擔唔到, 可以上youtube search 下有好多gym/fitness片教你簡單/徙手健身
做運動真係可以改善到生理+心理健康
另外都可以學下新嘢/搵下新興趣, eg上面講過gym, 增進下文書技能(如果啱用), 語言之類

我覺得自己都係過來人,喺frd入面永遠唔會係重要果個,亦都唔係人地既最親
但過咗一排就睇化咗,重點唔係人地重唔重視你,而係自己重唔重視自己
如果你唔重視自己既時候,人地根本冇必要重視你
但你有價值而重視自己多過人地既睇法既時候,自然會有人重視你
加油,第一步永遠係最難,當你成功做到第一步,自然有第二第三步永遠落去
唔好咁重視其他人既目光,盡量唔好同人比較(我知唔係咁易)
應該同自己比較, 今日既我係咪勁過三個月之前既我? 所有嘢都有累積得番黎

屌你殺咗我啦，我冇勇氣

404 error

關我撚事

自己都係人 自己重視自己

反正冇人想理你
咁不如做人自私啲
自己開心咪得

唔關你事冇回po?

關你撚事

巴打講得岩，第一步由運動開始 萬試萬靈，加油呀

我都係 今日生日 連蛋糕都係自己買

多謝巴打分享

仲夠膽鼓勵人去死
前排先有單畀狗拉咗告教唆他人自殺

感謝

琴日生日快樂！